試著說︰「奸巴爹」不要說︰「HWAITING！」

重整香港崇日風氣, 由你開始

試個老母

你個老母?

香港人永遠剩係識崇呢樣崇個樣 奴性
人地日本以自己為傲 點解樓主咁想做人隻狗

我是崇優

韓文嚟嘅喂

閪停
有冇人解釋到泡菜要咁讀?

本來應該係fighting
因為韓文冇f音
所以用h或者b代替